係時候更新名字了 咩名改左人地仲會認得我

太嫲的後裔
太婆的後裔
太陽的后羿

太長的玩具

太長的陽具

太公的陽具

祖宗係太窮

太闊的後欄